[本人非喪心病狂] 牙災哩個表情搞到我真係好想打jer仔。。。

no色情

硬左。。。

好想狂啜牙災對奶。。。。。。18+

發夢對佢用過龍爪手...佢都話我手勢好...好ENJOY!

好奇想知佢至今同過幾多人交往, 含過幾多撚, 口交平均last幾耐, 每次幾Q等等 唉...

........

唔18+

研究吓唔色情

啲香港人好污猥...

收聲啦佢好女仔

好女仔唔含得撚？

唔識答==

==..

動物台啲人係咪個個都係咁==

係 大部份都係弱弱地智精神有問題果d

想舐佢腋下...

動物台中出了一個25仔

我動物台風紀委員長

收聲啦傻鳩

你娛樂台痴漢

佢技術唔錯既

收皮啦傻鳩